有d 野真係唔可以唔信，犯太歲個年破產+離婚

唉

入馬場撞到破產官果陣係咩年

會考幾分

都係同一年

會考個年犯太歲，1分

好邪

咁結婚個年有冇犯太歲？

前妻個年犯太歲

咁點解唔信蘇哥保護你？幫你破魔殺妖。

點解咁多太歲犯

唔鍾意打打殺殺

年紀大咪多

所以你鍾意破產？

照計會考有起碼七成人係同年